熱血時報喺YOUTUBE條條片都係得幾十VIEWS點撐?

黃洋達會否執柒左去, 自己去打工

識人話入面全職主持月薪唔過萬

諗下可以叫皇上換水同影印就爽死!!!!